波台有C朗迷出假ＰＯＳＴ，我身為C朗迷感到羞恥，特此出帖以正視聽

睇得出有班盲目既C朗迷真係玻璃心，我地衰左咪衰左囉！又唔係衰唔起
根本唔洗出假ＰＯＳＴ屈其他人既，依家咁樣做顯得我地C朗迷冇品，實在唔要得！

假ＰＯＳＴ ＬＩＮＫ：
鳩硬冇親戚
5 日前
16強小數據，帶波過人美斯3次，C朗5次

實際數據
Ｃ朗５射１中關鍵傳球１次

係美斯係廢，我地Ｃ朗表現更廢。
Ｃ朗５射１中關鍵傳球１次

兩個人一齊登機，冇必要出假ＰＯＳＴ老屈！
超愈唔到美Ｃ咪超愈唔到美Ｃ囉，Ｃ朗在我地心中永遠都係第一架啦，
我唔希望有個別會員開假ＰＯＳＴ，搞到我地Ｃ朗迷乞人憎
我希望你地唔好因個別球迷對Ｃ朗反感，我依家企出黎以正視聽，
訟謝
我現在代表Ｃ朗迷美Ｃ迷道歉

收皮啦美斯狗

+1

你條link都係寫C朗5次過人喎,邊係假數據

波台有美斯迷出假ＰＯＳＴ，我身為美斯迷感到羞恥，特此出帖以正視聽

反而想你解釋下呢個post

完全唔知邊忽假，佢黑c朗個傳球post就真係假喇